張建宗：願意考慮與官員一起清路障

立法會繼續就平息民憤問題向政府提出緊急質詢，政務司長張建宗表示，願意認真考慮與司局長一起幫忙清理路障，並邀請全體議員一起做。張建宗表示，香港從來未試過如此動盪，市民的生活權利受到很大影響，強調暴力並不能解決問題，只會帶來雙輸的局面。

他又指，政府團隊有協助恢復社會秩序，不會令警隊孤軍作戰，單打獨鬥。保安局長李家超就形容，大學已經成為非法兵工廠，日前中文大學有人已經向警方投擲超過200個汽油彈，學校設施受到破壞，如果有人仍美化暴力，只會令本來沒有使用暴力的人，也會有暴力傾向，將會非常危險，希望大家認清事實。

專業議政李國麟批評政府無能，縱容警方使用暴力，製造混亂，是想攬炒香港。民建聯梁志祥批評，不少人認為政府高官只在辦公室觀看電視直播，不知民間苦況，認為高官要帶頭清理路障，令市民也敢於抵抗暴力。

開咗成晚會就係講點清路障

尋晚緊急會議就係呢啲?你call老解好過啦柒頭

麥美娟個幾句可以點駁

你同柒婆同班官員咪最大路障

真係on99

原來個病源係路障 天才啊

真係好撚on9
準備定落地獄啦

垃圾

去清囉，清10mins走人
死黑警見到仲嬲！支持

強調暴力並不能解決問題，只會帶來雙輸的局面。

方向正確？

怕唔怕比藍絲用磚掉死

可摸以將d狗官垃圾議員掉落垃圾桶

示威者 要準備好 真正戰爭既來臨

宜家做公關show有撚用咩

返去奶林大總統鞋底啦

你地開會目的就係邊個清路障？

你班官成世托過啲乜
一陣清兩清𠝹損手又話被迫害呀

快啲落街清rb 希望有命岀翻黎

好呀，小心d喎

full gear 張建宗

去邊同我講聲，幫你吶喊助威！

高官落 Nathan road

出去影相打卡都要諗

做戲
月薪幾十萬執垃圾 浪費納稅人金錢
d錢可以夠請幾十個清潔工人啦屌你地老母

咁想被私了?

人越多越安全

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

快d岀黎啊
有沙包
大家以前去圍禮賓府都係想見到佢地姐

今次真係對準槍口

你認證會雙輸就得

人頭豬腦 離地到呢
以為係落海灘執垃圾咁簡單？

佢真係弱撚智

清下你個智障先啦

咁大陣仗先係咁依”願意”同你”考慮”一下，呢班狗官離地程度真係駭人聽聞

對家開始針對私了 尼點發大來講

願意認真考慮咋

垃圾筒

你地咪香港進步嘅路障

今日如果林奠冇出嚟講嘢 我諗個會係冇結論

快d透露下你幾時去邊度清 我地全部一齊陪司長局長落場清

有新資源做路障了

成日覺得比卡超講嘅野apply落去popo更加適合

成班打直入去打橫出返黎

張建宗仲話掌握到民意

官員落場千其唔好帶豬嘴帶口罩喎，有禁蒙面法架

垃圾桶準備大家要好多個

建制吹風私了

司長做白臉

屌 最後都係為左取消區選同通過二十三條

支持司局長行到最前線

十萬伏特比卡超

又用假承諾推鎖手法扮會有獨立調查委員會,看來政府頂唔順要出騙術希望市民收手!

掉佢入垃圾桶

高官清rb仲要搵一堆狗保護你 搵老解清算啦

攪咁耐仲係願意考慮咋

明明就係警犬一直用暴力解決問題

老解摺被咁出色，清路障應該都唔會太差

係咪弱智嫁

記得有位手足提議除晒藍絲衫褲綁係路中心做rb 我就覺得好暴力啦 唔知大家覺得點呢

個肥仔真係唔識嫁喎

清囉，清埋自己同成班狗官丫唔該！
你條廢終！狗屎垃圾將見終！

你做show又要人幫你跟手尾清

想做公關 d垃圾藍絲受架同你講

願意認真考慮與司局長一起幫忙清理路障

係願意考慮， 唔係願意清。
考慮完都可以話考慮過啦， 決定唔去。
（總好過考慮都唔願意考慮既）

出黎就打柒佢

條蠢西

張建宗：警察係絕對唔會主動搞事

清咗你班友嘅腦障先啦，
只係想做公關show。

呢班所謂高官諗咁耐 淨係諗到呢d

一個唔係民選出嚟嘅政府 愈高級愈戇鳩

你班高官到時出嚟清路障咪又係一早有人已經幫你清晒剩低幾舊磚俾你執

然後仲要街頭街尾搵幾百隻防暴水炮車保護你哋

和你清行動

扔你入垃圾桶 直接成為路障既一部份

清rb都唔肯落街聽民意

有冇考慮加入速龍防暴做埋前線？

腦裝屎 想出黎比人掉落垃圾筒

係咪因為毅進仔執完班讀得書多既狗官又比人叫執埋一份?

掉佢地入垃圾桶機會黎喇

快啲啦，想睇啊

開會個班加埋一個月人工都過百萬，出黎既野好似弱智咁。

佢哋出嚟清就係一個大好機會俾佢哋嘆下tg

夾著佢地一齊食TG啦

好呀 即刻捉撚住條仆街

係咪搵一批green object保護呀？
然後記者面前執一兩舊紙皮，打完卡就走?

如果有人仍美化暴力，只會令本來沒有使用暴力的人，也會有暴力傾向，將會非常危險，希望大家認清事實
講緊黑警？

禿頭忠生癌上腦？

未即係.....攬炒

佢地會自備劉江華

快啦

世界上最垃圾政府
妥協又唔肯
硬碰又唔敢

一定要啦

一齊清?你問過其他官員議員未呀?

快d出黎
一定係動用大批警力保護佢地清一兩件路障
幫手削弱對手

唔用大批警力保護 我地可以掉佢落垃圾桶

不如出老解啦
老解出就得
槍都唔洗開

好似當年老懵董老婆去洗地做show咁

屌你回應五大訴求我幫你清啦

要500防暴開路保護佢地落車清10分鐘，之後開路比佢地走，條路共計封一粒鐘

市民係想清算警隊唔撚係清路障

願意考慮可能有機會在可能情況下

做show都做得難睇

真係諗唔明，幾十萬一個月養住呢班清潔工係點撚解

宜家個問題係以暴制暴根本解決唔到香港既問題
你一日唔應承五大訴求
一日都唔會完

30幾萬一個月請你返來清路障？你個腦係裝屎定係生咗係個屎忽度？？？

想睇高官食TG

成班高官行街？ 會比人點樣對待

呢句好正

民建聯梁志祥批評，不少人認為政府高官只在辦公室觀看電視直播，不知民間苦況

呢條柒頭連蒙面法幾時立左都唔知

磚雨ready

願意「考慮」炸
唔好念多左

笑撚死, 一路都知道有問題但唔解決

企起示威者前面啦

連建制派都屌9佢地

快啲出黎

Day1 已經講攬炒，真係on9無極限

唔洗理點駁

佢地今日只有一個任務

吹風私了罷了

但絕對改變唔到我地手足受過的傷害

佢地只係利用報紙 建制把口拿一件事蓋過我地失去的手足

的所有珍貴生命

簡單講：只係一個八婆

依家邊撚個美化暴力
2356枚催淚彈見唔撚到
屌你老母 生化危機咁撚樣呀

姐係咁講，你覺得死左咁多人，你有命清晒d路障？

十幾萬請人返黎執石仔
香港真係可鳩悲

依啲官員落去係咪要築幾層水馬再執幾條街,畀佢地清路障

你地個智障腦咪路障

上次去澳門救災咪救到要其他人救佢地囉

佢地幾時出黎一齊食tg la

考慮渣 你估班撚樣真係會做咩 想叫班藍絲廢老出去拆rb

收皮啦，林奠個柒婆連鉛水都唔比飲啊，點會比你拋頭露面

邊個司長落邊區呀
好好迎接

雙輸咪攬炒
張建宗認證方向正確

屎魔法

開會就係講左依d廢話？

你哋班官咪喺香港嘅路障

連我老母極藍都屌鳩佢地啦，企到咁撚硬擺明攬炒

李家超真係好撚乞人憎

願意認真考慮=諗下

你好快會成為路障嘅一份子

傾左成晚就係傾呢d野

傾特務警察

垃圾筒準備！

班黑警一定射鳩肥仔宗

一出黎即開波

首先有3000狗封左成個區
之後一路清rb一路俾d狗官座騎入
落地戴安全帽同手套
執兩舊預先由狗擺係度 完整無缺既磚頭
影兩張相
搞掂
狗官自製rb

你願意姐
有無問過其他官員呀
佢地有小小野就淆底啦
清路陣
執樹葉定掃下地叫清呀

願意考慮... 願意定考慮?

無柒婆同你地班建制派強推二讀就唔會激發民眾上街抗議
就唔會有後續事件
始作俑者就係你地班建制派議員
應該引咎辭職

我屌你老母… 幾廿萬個月去掃地

唔喺 佢哋想趁火打劫 爭取民意 加深港豬對示威者怨氣 爭取民意

拆彈唔該 唱歌又好唔好意思行動都好 香港人受軟唔受硬 繼續冷嘲熱諷冇辜市民 場運動就死喺我哋自己手上 成也民意 敗也民意 當本地民意/大陸民意都支持出兵 美國都冇say

好多人等緊班官近距離錫佢個春袋

認為高官要帶頭清理路障，令市民也敢於抵抗暴
梁志祥條契弟真係......

呢個政府真係無撚腦

班建制保皇，亂過垃圾撥款搞垃圾工程，將大陸人引曬落黎破壞香港社會文化同安寧，咁娟姐點賠先講完

每人每月40萬清路障,駛撚你咩

出黎啦
一齊食TG

唔係你覺得佢地可以傾乜大order又落唔到

松泰係唔撚係take 左野呀

將佢哋縛喺啲竹上面做路障

搵個廠景清下啫
你唔係以為佢會真係落場清呀

快d去la, 好期待有過百防暴保護你清路障ar, 幫手浪費下警力!

屌 垃圾用狗招

抗暴係咪帶頭打柒搞事藍絲

搵二百個防暴封左附近幾條街
地下擺兩粒磚
Call晒記者做場大龍鳳

諗都諗到

屌你老母，十幾個局長加埋一年四五千萬，通宵度橋竟然係諗到去清路障。天呀～～～～～

最撚離譜係仲有人支持政府！！！！

屌尋晚禮賓府就係講呢d??

叫鄭若驊烏低身執磚頭

搵個司長黎清路障，
不如乾脆叫埋777啦
再出動大量popo
一齊幫手

有用㗎 佢target 喺港豬 趁港豬屌示威者 佢要去爭取民意 點都好文宣組要出動喇

即係鼓勵人起RB
唔起RB 點比你出show 表演

Cancer好番未？搵車去做左化療先啦見終

屌 真係好想掉哂啲垃圾落垃圾桶

我諗果日個個都會出哂去搞暴動真係唔撚番工

一班弱智做高官

問咩都係一模一樣咁答廢話

最撚慘係影響選情佢地輸左就無油水

正經野唔做喺到浪費公帑

屌你老母尋晚成班係度玩switch ?

同意

你地夠撚膽落現場咩

人地用呢啲招搏選票啊，我地快啲諗對策

若叫埋高官仔女一班年輕人一齊清就正喇

Dum去劉江華嗰到

落街執撚哂佢

叫佢屌老母

仲要願意考慮咋喎
無話會做喎

真係好期待你地係街出現，

相信到時既會面一定會十分愉快

我都係諗起呢個

落左區有命出返去都偷笑

即刻打電話比tvb book個廠

清嗰陣仲要成隊防暴睇場

班官真係唔死都無用

生Cancer就休息下啦

終極私鳥

搵佢哋做rb

大陸做法

［突發］Poly集中討論

推行動post啦

扔撚死佢地

條廢閪依家扮晒野屌政府
平時奶到雪雪聲，推送中，又推蒙面法火上加油

警犬係一直用暴力解決提出問題既人

推

呢排天氣古怪，驚佢哋自燃

佢哋想趁火打劫 爭取民意 加深港豬對示威者怨氣 爭取民意

拆彈唔該 唱歌又好唔好意思行動都好 香港人受軟唔受硬 繼續冷嘲熱諷冇辜市民 場運動就死喺我哋自己手上 成也民意 敗也民意 當本地民意/大陸民意都支持出兵 美國都冇say

強調暴力並不能解決問題，只會帶來雙輸的局面。

官方認證可達至攬炒局面

係就快啲

原來請秘密警察就係要保護你地請roadblock

收皮啦

柒頭動畫廊- 治標唔治本

成班幾十萬人工既人開會諗到既解決方法竟然係同班藍絲廢老一齊清RB

人命係佢地眼中一啲都唔重要

願意。。。。考慮。。。。屌你呀

應做果啲唔撚做 請個清潔工人三十幾萬 你老味

佢地落手清rb 唔驚比人掟死？

幾好笑屌你老母

黑警可放假一天

dum劉江華去劉江華度

尋晚就係傾咗呢啲野出嚟？
成班阿伯落場執磚？

咁要搵幾百防暴磅住落場

尋晚開會就係傾點清路障

準備掟你哋落垃圾桶

條八婆區選都縮到唔見人。

佢知唔知自己講乜撚野

納稅人俾咁多錢你去掃街

個問題都唔喺路障到，清咗唔等於解決問題

係就快
家下日日起完rb 睇住藍絲去執
扮街坊撚9佢地真心爽皮

俾佢哋食下tg

大家醒水啦

佢無回應宵禁

回應左區選想「安全」

um...安全wo

真係落街清先算

選到又點 選完又取消資格 入到去又聽佢講廢話 乜都做唔到

小心呀 一陣好似70歲咁一野死左就唔好啦

你知d人依家對準政權

好

［突發］Poly集中討論

幫手推行動post呀屌你

清埋你哋自己班垃圾狗官落垃圾桶！

時間 地點 人物

做show?

願意考慮 諗下都仲要願唔願意

快啦
黑警拎住槍指住你地清
好想睇

綁起佢

想清就清啦 屌你老母 要成班官開會討論清路障架?

你敢出黎清所謂魔法都對著你

想引港豬幫手清

考慮？半年都黎 仲諗緊

佢地黎個position 嘅人係應該用下個腦去諗下點解決黎個政治問題，而唔係落去做一D毅進仔同無腦藍絲都可以做到嘅野。

簡單黎講，佢唔係真係解決跟問題，而係做show

比30萬一個月我 我清

想引手足挾持你做人質？

I will join

唔知呢個時候如果有示威黑警會唔會照tg呢

啲高官唔係講笑 真係弱智架喎

真家假呀，如果係真既話第一時間通知我，我一定出黎幫手清垃圾

支持高官出黎清RB
燒都有目標燒

咪撚玩啦.你行出黎清但係要搵100隻狗圍住保護你

poly危急

做路障比人清算啦

民鬥民開始 想用政府機器黎玩分化
佢哋想搶既係淺黃港豬 事不關己撚既民意
請唔好小視佢地依招

清兩野暈低啦

如果有人仍美化暴力，只會令本來沒有使用暴力的人，也會有暴力傾向，將會非常危險，希望大家認清事實。

喂李家超，原來你知架，叫你班黑警收皮啦

佢一出嚟本身已經係路障

dllm 又想做show

真係扮傻扮到成個傻既咁

為咗攞民意落場清路障即係要多班狗睇住，越幫越忙

香港人就係俾你班咁嘅垃圾人管

881有吊雞車司機話幫手吊開路障，比黑警用棍屌佢上返車喎 李慧琼

好撚弱智啊

藍絲掟磚掟死人唔提

諗埋D 屎橋，有時間，逐間大學去談判啦頂

會唔會成為全世界第一批高官俾人剝光豬做路障！

成班死哂就係幫香港清除障礙

不如一齊做路障

所有紀律部隊全撚部攬炒啦屌

止暴制亂大行動, 係咪即係請義工?
萬一有示威者混入點算

你十幾條友做 show要幾百隻狗保護
不如直接叫果幾百隻狗執好過啦

想睇

魔法準備

成班防暴係後面跟住？清左一彈就放tg放題？

到今日都唔知問題所在
真係平衡時空咩屌你

警謊：依家唔係做show嘅時候，請立即離開！
光頭宗：。。。
警謊向張建宗眾人發射多枚催淚彈

張建宗帶頭成立獨立調查委員會

理大幫手

垃圾桶ready

幾唔同意都冇可能由黃變撐警

咁即係你唔夠level了解佢個陰謀囉

好簡單，佢哋出嚟清路障呢個係一場show，但唔係俾你睇。而係比d藍絲睇。呢d影像對佢地衝擊係會令佢哋企埋出嚟。唔好睇少藍絲數量，其實真係唔少㗎。

其實已經有少少端倪見得到，尋日中環個藍絲白領就係一分子。

到時就即係民眾鬥民眾。

好呀，落場前狗狗就幫手封路

正呀 手足有機會私了班官

李慧琼寧願叫政府升級都唔會唔叫政府妥協
咁好機會拉票你都唔撚做

願意考慮
咁考慮成點？

手停口停其實係呢班人做成，
藍絲識做啦。
你就手停口停，
人地鳩up就幾十萬一個月

雙輸局面

屌你正呀喂
我就係要呢d

係真係出黎清先好呀 廿四小時恭候
準備大量垃圾埇

李家超真係食屎狗黎

張一燒

喺添華道個水馬陣入面清石仔？

屌聽佢地講野完全係浪費時間

快d落來清，驚你返唔到屋企

外國張圖

講到尾都係想鼓勵班藍絲上街頭打人，引手足升級成致命暴力，等佢哋有藉口用返同等武力清場，死仆街政府，到宜家都仲係不知悔改

開左成晚會講點清路障？

為左清一條街嘅rb
封晒方圓1公里嘅路
清完再一齊打卡影相
無一兩個鍾d車都唔洗郁
諗起都興奮

咪係 班高官同黑警快撚d死

學生先有將來

出解放軍清路障

唔驚磚雨？

垃圾桶準備

講到件事完左咁...

最好就落黎
到時一擁而上食TG一齊冚家鏟

等同一個情況

朋友A（張生）：放心 今次真係唔會遲到 信我

朋友B ：屌你啦 你有邊次出現過啊？我次次準時

朋友C（八婆）：佢遲到一次姐 係你太準時 你唔應該怪佢

最後朋友B 一個人企係度

又黎沉默的大多數

[通知全世界男性領袖的老婆]
所有國際文宣兄弟手足
香港女性的屈辱， 必須成為國際話題！
今時今日，世界有極多位高權重的女性
她們極具影響力英女皇，眾議院議長佩洛西 ,希拉莉，美國民主黨總統候選人華倫、蔡英文等等… 還有很多女性權益組織，婦女會
還有教會人仕，軍人家屬都是女性，全世界男性領袖的老婆！！！
必須打電話,Twitter, Facebook , , 國外手足請親身拜訪她們或熟悉她們的人，在街上求見，在教會中求見，香港女性正向全世界求救。

女人和男人不同，她們比男性更重視倫理道德 ,全世界人類有一半以上係女士，特別在西方文明國家女性比例更加多 我們需要她們的幫助
" 因為世界對中共施壓不足,香港[新西柏林]正在淪陷！女性更慘上加慘" 😭

考慮

成大大個路障咪林鄭坐你隔離囉

究竟佢地真弱智定假弱智
30萬一個月，高等學府出來侮辱智商？

咁大個目標，點會一隊

垃圾桶

建制借民怨燒政府，想想點樣利用民怨，特別係籃絲民怨。

D官員小心俾藍絲掉磚TEAM KILL中頭獎WOW

佢真係唔係扮㗎喎

開始鋪路推人做下届特首

exac7ly

清一分鐘影下相就收飛隊

成班垃圾一齊加入做特務警察啦 反正都係廢

咁要清晒自己

要鬧爆佢

係囉，做下騷囉，好似北晨扮食環外判撚咁囉

又願意又考慮 加埋個可能？或者？

打卡個時要冷笑呀，唔係唔上鏡

清路障都解決到問題咩
屌你老母臭閪陷家產
你班仆街死十次落地獄都平息唔到民憤

如果有人仍美化暴力，只會令本來沒有使用暴力的人，也會有暴力傾向，將會非常危險

唔講下啲狗都射咗2000發催淚彈

要鞏固遊離派同港豬 佢哋亦喺政府目標

似想用番佔中後期嘅套路
示威塞路阻民生，冷處理塞路，市民開始有怨言，官員清路障做show爭民意

其實除左堵路，中資商店，商場依啲新春袋其實更能針對港共政權，目標更明確。
千禱唔好發掘更多大中資公司入裝修list度

可能淨係拎一舊磚放返係行人路就上車走

老老實實如果班高官食火魔法
相信藍屍應該都拍手佢地都憎班官

區選我地係唔係好大機會55開?

Barcode宗，我清你個頭！

留意啦 建制第二個關鍵詞

「恐怖份子」

「私了」

藍絲廢老cpu 得單核 理解到幾多呢

快D出來

幾時落區做show

個會食環同狗做主持?

懇請大家花五分鐘睇一睇

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

俾錢我做司長啦 重覆呢啲說話 諗下清rb呢啲計仔

條友真係on9架喎，唔係扮架

GO

到時打完卡好坐車走喇

我覺得係為左鼓勵藍絲出黎 "以民對民"
同何君堯與白衫握手既意義一樣: 授權支持藍絲出黎拆路障
如果呢D友仔真係出黎表演 真係要好好招呼佢地
否則藍絲就會肆無忌憚係咁拆

笑撚死 扮喊

你射左二千幾飛入中大啦

理大需要幫手

快撚啲
我等你

啱啦 思路正確

淡化警暴下的死去手足

吹起藍絲動起來的風氣

人民對人民最後政府二十三條 變得合理

陰招

成世人都未做過，要上返堂lecture好好研究

勁 又spin比示威者扔死個男絲

願意考慮

又想分化扮理性同真正激進派

攬炒香港

前線警：我話你聽我毅進冇得輸，乜撚野司局長？照射TG

快來
唔好搵幾千隻犬陪你
你做完我保證會幫你地寫去天堂既介紹信

琴晚點指兵兵點中佢出黎死

笑死
用200隻警犬圍住你清路障

民賤聯唔係話蒙面法可以止暴制亂咩

真係廢架喎

開會傾呢啲？真係成班智將

係就快啦

痴撚線. 個原因係路障咩?

如果因為塞路噃唔到工就會企對面你肯定佢唔係藍?

第二任清潔大隊長，準備做特首

比300,000你一個月你出來清路障？
喺香港交稅俾你地出糧真係一個笑話

原來琴晚就係傾呢啲

笑撚死，張建宗話琴晚去開會就代表政府係高機動性

咁香港人個個開ot都係高機動性

理大幫守

On9

好撚中意啲死物

香港人特性 - 煎釀三寶
縮骨, 算爆, 老撚土!!!!!

SET RB 其實唔駛真係SET, RB最緊要係俾駕駛者睇到
你只要棟個牌, 寫住前面危險, 有XXX, 又遮住前方視線
例如: "前面危險, 有釘"
"前面危險, 有油"
"前面危險, 有膠水"
"前面危險, 有磚有石"
"前面危險, 有路障"

揸車既人其實未必會同你博而走去清

再加上早前個套咩咩兵法, 封剩一條線, 塞爆機會高唱入雲

例子
尋晚紅隧, 開頭封剩一條線, 無人落車, 跟住有手足高空掉野封埋最後一條, 就有條友落車

老老實實
獻世派個班廢柴垃圾撚屌
剩係識一味屌9政府做唔到野
但佢地又諗唔到D咩好辦法俾政府

香港係要清呢類智障而唔係清路障

難道自私藍絲見到張司長清路障, 佢地又會一齊清?
我就覺得唔會
不過咁, 佢出左去清先

清你老母！ 你哋自我清除自動消失好撚過啦！ 全體辭職啦撚樣！

好呀一齊落手清路障，和理非，唔洗開槍殺人，你有你清我有我搬咪幾好

寧願斬腳指避沙蟲, 都唔願意正面處理5大訴求, 冇撚用嫁喇呢個政府

搵多d人返工放負屌鳩政府

垃圾政府

和理非，唔洗開槍殺人，你有你清我有我搬咪幾好咪冇暴力

好
開始spin落大學管理層

警暴大於大學方針

條八婆將大學管理作為condom

廢老因住扭親呀

垃圾政府！！

病源真係路障，你有你清我有我搬咪幾好咪冇暴力

清左自己未?

依班人落區就真正做到百萬人上街

你有你清我有我搬咪幾好咪冇暴力

同摺被軍一樣

支持高官要帶頭清理路障.. 快D出黎啦

我地企晒係張建宗後面先

願意考慮炸，無話願意落場

冇錯 群眾演員其實喺帶風向最好方法 港豬一般根據氣氛決定政見

如果有人仍美化暴力，只會令本來沒有使用暴力的人，也會有暴力傾向

4點狗話會 就係日日為暴力辯護 美化
所以其他人先會以武制暴
柒頭 你自己都明

問題喺因為番唔到工企對面嘅人俾你想像多好多

「考慮」

我輸你贏還不如雙輸

仲有以為出來做下show就可以迫到自私既香港人無償幫手清rb唔好話唔係自私，無私果班已經做灑抗爭者

有冇泛民講嘢架

唔好睇少
政治上好聰明

考慮only... 或者似清真寺咁, 掃一分鐘影完相,可以走得

係咪會有幾百個防暴保護佢哋請路障？如果有人衝擊有無機會一齊食放題？

你班死狗官，咁咁多稅成10皮一個月請你番黎清路障？屌你老母 野又唔撚做

10分鐘？一分鐘影相走得

願意認真考慮一起幫忙清理路障與司局長

Ok?

請張建宗飲酒

屌你賤肉橫生咁款撚有力清rb咩
做少啲show啦on9

管治無能，反而去做清路障，仲點值幾十萬一個月人工？又肥又老又冇力，去到執兩件磚頭，做下樣就收工，然後咪又係等清潔工人執手尾！仲要特登出動成班防暴黑警封路，層層防衛保護，清路障反而變咗做最大路障！擾攘道路，勞師動眾，咪仲浪費公帑！

考慮即刻未必做 仲要願意考慮

你去邊清，通知聲，我一定到，睇下到時點
DLLMCFH做SHOW呀

搵隻豬黎做司長
咪諗埋啲豬方法囉

原來香港市民用每個月35萬既人工就係請你去做清潔?

軍官係定策略 兵先係打前線
咪撚學埋中國d on9野啦好嘛

你試下落黎吖仆街，到時我地實説服前線d差佬唔保你地，你以為班狗好鍾意你地？

有種你就落場

做咩啫你
做個官逗咁多錢原來工作就係清路障？
不如我收5折糧你俾個官我做啦

召喚定唔同魔法師係高官清rb 時保護高官，否則暴徒會攞佢地命

agree，而家扮下嘢，製造一個反差，係可以挽回民心

唔出正龜公

考慮咪考慮，願意考慮有係咩意思

留名睇林奠執石仔

#偽進仔執石仔
#特首都要執石仔

我已經迫不及待好想玩玩了

周處除三害

邊個係第三害

比你講咗先添。。。

建宗除三害

句句都要駁我地咪好唔得閒

我諗班防暴都想𠄘機射下班撚樣

咁想見神獸？

有個阿伯清清下路障中磚瓜埋
阿宗敢唔敢

官員落區無俾人打死先再講清路障喇on9仔

佢唔驚啲狗屌9佢？

團殺好時機

佢哋敢落區再算啦 屌

佢都係一舊路障

正想講

唔止
係變成’市民‘ vs ‘黑衣人’（佢哋叫暴徒）
而且請飯民議員一齊清好醒

咁就仆街啦, 傾左成晚決定由月薪30幾萬既人去清路障....
屌佢老母. 成班狗官

呢條友真係史上最撚廢既廢官，成浸廢老味日日講廢話做錄音機，比呢啲垃圾管治香港，香港真係死撚得

願意清路障 但不願意下台

諗住做下維穩show呀嘛 收幾十萬個腦真係不同凡響

落去啦，
一陣十幾個汽油彈掉撚死你地，
邊撚個諗條咁嘅計出嚟
要重要官員行前咁危險
有冇腦架

夠膽嚟 綁起佢哋做路障呀

香港未試過咁動蕩
係因為香港未試過出過好似你哋咁無用既班子

佢地仲係覺得係因為你班人買唔到樓呀

全民文宣

G持

唔出黎正衰仔

打卡位？

［警世］雨革2.0即將降臨各大校園並取代黎明行動

買唔到樓係因為政策，政策係由佢班垃圾嚟訂
今時今日啲藍既成日話讀書無用
我同意 你睇班高官 讀書多有咩用?

到時呢班陷家產落區，咪又係要一千幾百隻警狗圍住包住佢地
幫撚到手咩，成班個腦裝屎

你要做公關show 單人匹馬同示威者講數唔係仲實際咩? rb你清完一次 個問題唔解決 rb永遠都會存在 咩邏輯

on9 政府 on9 官員 搞到香港極on9

快啲出嚟啦！一齊食下tg放題

支持以身作則，出咗再講

你考慮一齊食下tg就差唔多

寧願雙輸都好過我地輸

考慮咋 無話做

雙輸好過你贏我輸

佢地咁撚離地，可能仲未知尋日有個阿伯比人dum到危殆

佢地落場幾百個保安, 更加塞住條路啦!

個陣咪話會繼續落區聆聽市民意見人呢？

咪再開空頭支票好無

支持

成班去禮賓府做gym

可能d狗都想將班官掉落去

幾時出嚟清？

你班狗官咪係路障囉
清左自己先啦

政務司司長=清潔大隊長

高分低能 請你返黎唔係要清障呀
清路障我搵工人做都得啦
你連自己個責任係邊都唔知道
你係要在政策上做好呀 政務司司長
大哥!!!

願意 考慮 仲要與官？
考慮完 我唔願意

只有天才先會諗到

黎任何一間大專院校清呀

講到自己係superman 出黎就清晒d路障

等左好耐

等你地好耐
咁多g4保護
市民想見下你地

玩大D 叫你老細柒婆單拖落區 夠膽單拖行晒其中一條邨既即刻支持正苦

pish

一間用100個防暴保護15個官係到清
防暴心諗 死撚開啦又老又慢 我地自己100個清快n倍

翻譯：老細又call埋啲濕鳩會

支持張狗落場

包大人個仆街跌咗落個窿到呀！

出黎啊
捉曬班仆街去燒

佢自己小心咗先啦 一冇區選小心睇路 希望曱甴救到佢啦

「民建聯梁志祥批評，不少人認為政府高官只在辦公室觀看電視直播，不知民間苦況」

咁呢條柒頭有做過啲咩咁巴閉呀？
之前開會連蒙面法生效咗都唔知

清完咪再起

叫啲官員有一齊tg放題🙂

事到如今仲係淨係識諗住點做公關show

搵一千狗圍住你清幾舊磚？

你清到下年都得